梁振英(港獨之父)連續三個post都講黃店，條友嬲撚到 . . .

好嬲好嬲藍店手足

push

Push

懷疑過佢食過四季常餐之後先知係肥老黎個仔開所以嬲撚到成撚日咬住唔放

黑狗殺人強姦恐嚇作假新閒樣樣做齊做突條港獨之父都無譴責

鼓吹仇恨

佢最撚嬲應該係 食完發覺四季常餐真係又抵又好食
但間嘢又「被黃店」咗無得再去食 之後又要去返食空嬸臭閪牛肺飯同飲楊明味精湯

可能食左好撚多次

叫人裝修算唔算煽動罪拉得

講到好似黃店未畀人打爛過

哇 鼓吹人裝修黃店 呢個真係賤人中嘅賤人

689：好嬲好嬲

可能佢都飲左二手檸茶

或者特別沖左杯靚野比佢

佢日日課金比肥佬黎

嫐到689週街瀨屎咁滯

佢所以戴頭盔講反對暴力

689係咪曲線宣揚緊港獨？

嬲！愛國愛黨人士呢？藍色經濟圈係邊！

敵人反對的就是做對了
敵人連夜炮轟反對的，即是我們做得超對了

日日買蘋果，港獨之父仲幫黃店宣傳

生果日報爆佢當時小桃園飯局
今日689咪咬住唔放

黃店冇俾支共裝修？
平行時空？

成班藍絲好期待51有堵路有炸彈仲賣行報紙
點知全世界俾人撚咗獲應
唔屌返兩句點得

你唔講都差啲唔記得

有名你叫港獨之父
又買蘋果
又教大家打經濟戰
又提出港獨

藍屍: 好嬲好嬲好嬲

參加五一黃金週嘅藍店

真係好嬲好嬲

其實我哋要跟住港獨之父腳步見到藍店違規就要報1823無生意之餘仲要罰錢

公眾人士鼓吹暴力
香港係法治社會，任何人犯法都不可姑息

開香檳慶祝梁振英死

煽動？

人地嬲咪姐係做啱左

佢自己唔係僭建嘅先鋒咩
做乜叫人哋捉僭建呀？

知道啦

要合法裝修藍點呀嘛

多謝提醒
係時候去黃店食個tea

梁副領導成日開發新抗爭手法之餘仲幫大家公布成績表

針對廣告商都係佢做先

親身落場啦廢老

嬲到

唔好用手足， 要用同志

好嬲好嬲
同志

建制版陳雲

無裝修過黃店？咩黎

構唔構成煽動他人作非法行為？

燒山嗰個先係

佢日日同譚惠豬同龍蝦媽搞緊野
都咁得閒關心香港，真係多撚謝

咁撚嚴重
笑撚死人咩

煽惑妨擾公眾秩序

係嫁 裝修都唔識裝修
出晒糧比你班五毛狗係咁

之前龍門都比人爆過幾次啦查都冇查過

五毛傻閪又出黎吠

共產黨明正言順唔比自由市場
官方出口干預營商
鬥黃店鬥美資
嚴重違反基本法

佢地好鐘意用d 8-90年代手法

佢講得好岩
黃店再臭串都無藍絲會去放火燒鋪打爆間鋪
依下真係高下立見

佢依間做show做到咁
傻仔先信佢俾人搞
個老細食撚晒你人血饅頭條水
依家賺到笑呵呵

689: 全世界同我推post而家班癈青拉哂嗱？點解黃店排哂長龍五百萬藍絲去哂邊？好嬲好嬲屌哂你地老母

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

港獨之父提我地把握假期最後機會積極幫襯良心店呀
識做啦大家
特別係呢排如果有懶咗嘅朋友
連梁振英都出聲 記得去幫襯

藍店放火燒鋪打爆間鋪都係做show
係你d傻仔先信佢比人搞

低級五毛,大家可以放心block

連登仔除咗依句好似都搵唔到其他野講
岩既
到依個時候仲做黃絲既個腦會正常得去邊
如果唔係個腦有問題點會推自己住既地方去行絕路

都唔知佢咁嬲做乜鳩
明明佢個邊有成五百萬個消費者

中聯辦有無幫689 r個連登acc返黎俾佢9up下？
Facebook平台開始滿足唔到佢好嬲好嬲既怒氣

好撚悶呀
仲有無第二招呀
以前上連登d人都仲會同你駁嘴
依家個個淨係識屌人老母五毛狗死全家hi sir
我有時好懷疑依家連登係咪俾另一班人滲透咗入去揸大旗

對住你依類五毛優閪洗乜講其他野
你對住隻烏蠅會唔會講人話

大把黃店比人裝修過啦
你睇開好貴果份報紙無講咩

首先
你要肯定自己識講人話
就連登依家整體風氣同出口成文既現況黎睇
我都見唔到有邊幾個識講人話

算啦,呢幾日黃金週搞得成功班垃圾谷住谷住又搵唔到位插唯有上黎引戰舒壓

要舒壓有幾難
搵返果遍黃店老闆跳樓既報導黎睇
即刻係心入面笑出黎

一睇就知係啦
手足黎架唔捉鬼

根本最落力係佢

根據支那邏輯，第一個 po 係咪扇動暴力

冷氣都打撚錯 前特首 我屌

如果覺得果間野又抵又好食 應該食開屎

上頭有任務畀佢喇

多謝梁振英手足提醒

即刻命令支那廢老幫襯藍屍店，唔幫襯即刻拉返支那

佢地興趣係咪俾人屌

咁細力就唔好咁快自滿啦
我真係唔覺痛架
俾少少實力出黎啦
廢撚到

沉默大多數去左邊

我唔明個 logic "抵制東方"拉左但689 冇事

咁都可以唔記得黃極有限

你睇隻傻鳩好似烏蠅咁嬲下嬲下駁人覆佢
繼續ignore由佢唱獨腳戲就岩

應承我,藍店唔係condom

咁撚濕碎
你睇下美心

好嬲好嬲
然後繼續買蘋果

你由我唱獨腳戲係因為你廢
無其他原因

黃店係，例如跳樓死果個

懷疑佢成日J黎瑞恩

嬲完聽日準時買蘋果

藍絲們輸緊啦，沉默既藍絲去咗邊，快啲拎啲錢俾中央！

呢個係咪可以告佢恐嚇/威脅啊

點止破壞店舖
恐嚇又有、斬人又有

無得連任正中佢要害
而家嬲到痴咗線

梁振英幾時先識得玩連登
話說佢要好多年先識自己上FB

到時日日上黎mon po cap圖
應該好忙

藍絲班自私撚鬼會買藍店，等佢就執，買佢平貨就會。

去幫襯藍店既on9呀伯俾人呃錢都唔知。俾人煽動支持政府，仲懵盛盛幫襯藍店。

真係好酸 嬲嬲豬啦

好嬲好嬲

蕭定一呀 捐錢俾暗角七警果個

佢自己成家人拎英國護照但係就笑人地舖頭用東江水

原來佢有個仔 睇片淨係聽過佢話有個女

即係要舉報藍店各種違規？

梁振英推啲藍絲去坐監？

佢真係好撚得閒

港獨之父帶領香港走出一條香港路

英仔高級黑

其實港共唔怕人示威、唔怕人罷市、唔怕人裝修、更唔怕火魔
真正驚係黃色經濟圈成形, 政治本身就係錢,
無錢就無人支持, 無人支持就無錢, 最後就滅亡
但依家嘅黃色經濟圈只係剛剛出世嘅 BB,
同一個黃色巨人仲有好大段距離
要加倍努力先得

根本係佢日日數蘋果日報先會引起黃色經濟圈諗法

我屌晒你地老母！！
xx又開咗黃店冇人講？

你老母日日做show比人睇
五毛Blocked

應該係「今日蘋果頭條冇人講？」

屌你，報紙負責譴責咩？

btw今日好多黃店人流明顯少咗，要人去懲罰呀

689好嬲

教練又示範點樣正確對待藍店

冇錢撚有人撐政府咩

推

制衡方法：

以後 689 出一個post 關於黃店，
我地就多一餐黃店

又成功命中敵人！

個叉蛋真係正

陰公豬

A

花時間日撚日散播仇恨不如幫藍店宣傳吓啦
反映個人胸襟同氣度問題

所以要繼續食囉
有啲人成日話黃色經濟圈唔係抗爭
唔好再浪費時間分化

老老豆豆
同陳雲一樣
佢就係想人留意佢芒實佢維持自己政治人氣
所以佢一定鳩up引你哋 FW出去
幫佢係連登出po根本係幫返佢轉頭